[智障] 男子6000元購月餅券不能兌換疑被騙

一名男子懷疑自己早前以6000元購入的月餅券有問題，警方列作詐騙案處理。

該男子以約6000元向一名女子購入5張月餅券，今日到上水龍運街一間店舖換領月餅時，被職員指月餅券有問題，不能兌換，男子於是報警求助。

咩月餅咁巴閉要咁貴

LM

HK01話係美心果隻

錢真係易賺 印幾張假月餅劵都賺幾千